美國公布制裁香港及中央官員 葉劉淑儀感憤怒

美國財政部公布制裁行政長官林鄭月娥、律政司司長鄭若驊、香港中聯辦主任駱惠寧等官員，指他們涉及打壓香港的自由。

行政會議成員、新民黨主席葉劉淑儀表示非常憤怒，批評美國「橫蠻無理」，粗暴干預香港內政，相信很多港人都會感到憤怒，她強調本港依法辦事，亦有責任維護國家安全。

葉劉淑儀認為，美國受到某些人士遊說，「唱衰香港」，如前港督彭定康、立法會前議員羅冠聰等人，尤其美國總統大選即將來臨，有關人士在英美曝光，西方傳媒會當成他們維護香港人權，結果最終扭曲真相。

她相信，北京當局會有反制措施，但目前難以推測，又認為中美角力，美國視香港為棋子，透過打壓香港以對中國施加壓力。

除咗制裁，今日係梓樂離開9個月

香港人感到極度興奮

依個人相當有嚴疑
制裁冇佢份
所羅門又叫佢 Best Friend
仲唔係 25仔？

普遍香港人極度憤怒點解冇佢份